白卡狗午餐仔又同大奶man 互相格劍

咁大對奶有排你個白卡仔揸

lunch狗上咗大學啦咩
唔係中學生？
咩大學生專訪

利申無撳入去

可能石房有係大學生

匡智應該無辦大學

石奶文做過街市菜檔 同 乜鳩都輸曬上天台跳樓之外
對呢條垃圾冇任何印象

係
我都咁問
乜匡智連大學都有開辦架咩？

大奶文仲做過黑警

劉馬車二世

雷霆戰虎，以一敵百

跳樓?

傻下傻下 被人當做代表

00:49

其實呢條友係咩background都冇聽過
可以講多少少？

lunch狗暗共

睇#13條片